半夜一點隔離屋係到唱歌可以點反擊

聽把聲就似女仔/細路仔嘅 係咁大聲鳩叫
聽唔真歌詞 應該係普通話 嘈撚到連我隻狗都吠左佢幾嘢都唔收聲

嘩屌 樓主我係咪要同你相忘

其實唱緊韓文

好似以前睇過其他巴打類似經歷
用共震喇叭播佛經/av
最後一定係兩敗俱傷ga la
但起碼叫令對方知道你好不滿
如果冇共震喇叭就用電話最大聲播av頂住先

唔係掛唔好相認

屋企人瞓曬 播呢啲係拖成層落水

唔係啦係普通話

其實佢係咪都上緊連登 出左無耐個post佢自動收左聲

sorry

有啲寒

屌 唔知佢係邊層可以點反擊